# Menu

## Git es un sistema de control de versiones. Un sistema de control de versiones nos va a servir para trabajar en equipo de una manera mucho más simple y optima cuando estamos desarrollando software. ... Cuando acabamos de desarrollar nuestro código, utilizamos Git para mezclar los cambios con los otros compañeros.

# Comandos de git en consola
![alex-local](https://gitlab.com/Alexvilana22/capacitaciones-yv-mlab-2021/-/issues/9/designs/comando.jpg)

# Clientes git
![alex-local](https://gitlab.com/Alexvilana22/capacitaciones-yv-mlab-2021/-/issues/9/designs/cliente.jpg)
![alex-local](https://gitlab.com/Alexvilana22/capacitaciones-yv-mlab-2021/-/issues/9/designs/smart.jpg)
# Cloanacion de proyecto por consola y por ciente
![alex-local](https://gitlab.com/Alexvilana22/capacitaciones-yv-mlab-2021/-/issues/9/designs/clonacion.jpg)
# commits por consola y por cliente Kraken
![alex-local](https://gitlab.com/Alexvilana22/capacitaciones-yv-mlab-2021/-/issues/9/designs/commit.jpg)
# Ramas desde Kraken 
![alex-local](https://gitlab.com/Alexvilana22/capacitaciones-yv-mlab-2021/-/issues/9/designs/ramas.jpg)
# Merge
